是日晚餐

木
想食好耐
今日專登早落車去食

雞汁

健康晚餐

Btw
唔知點解香港既好食過台灣咁多

無論係雞定汁都係

比咁少你老母食唔驚餓親？

孝子咁係比好野老母食
自己窮食尼d

尼你老母生滋閪

屌你老母

Ching重口味左少少

我又想屌埋一份

好好味呀

我只食牛肉飯

咩啊 呢位巴打意思係張圖入面係佢既晚餐喎 又唔係話緊你 蓋蓋做咩咁敏感 定你有閱讀障礙

屌左先算

好大男人